[17/5行動post] 振興藍色經濟行動，”真。幫襯”藍店

地點: 照舊
時間: 1400

tg: 用開果個

內容: 黑暴破壞香港經濟，是次活動旨在振興經濟，香港再出發！
我哋藍店最和諧，歡迎大家入內坐低
我知道好多人有經濟困難，食嘢幫襯係其次
最緊要人到，齋坐都無問題

尤其係美心呢d大集團，心繫香港，服務社會
元氣飲茶食薑一律免費！
希望有更加多藍店可以效法

為防暴徒入內破壞，如果見到任何可疑人物
請立即報警

推比民陣睇！想反國歌法嘅入尼！！！

飲茶！
食薑！

有啲藍店寫明齋坐要20蚊喎咁要坐返兩個鐘先得啦

平時off peak一個人都冇，我好傷心，
我決定peak hour去坐，振興藍色經濟

好！

咁過份
去元氣啦咁

送頭日

五毛又少個account

日日去藍店鳩嗚

Push

行動

屈毛黨

嗚嗚呼